{緊急} 原來發完夢夢遺有好多野要做, 附CHECKLIST

1. 扔左部電腦, 減低被屈CP機會 (HARDDISK 要完全銷毀)
2. 扔左張發達通 (退係可以既, 不過小心上鏡及指紋)
3. 衫褲鞋襪帽呢D夢遺完好污糟架喇, 扔遠小小
4. DELETE 手機所有令你夢遺既相/片
5. DELETE 定位歷史
6. 記得一D幫到你既律師電話
7. SIM CARD 建議報失(下次記得用太空卡)
8. 電話閂指紋/FACE LOCK, 只留密碼鎖
9. 有人問起你有冇夢遺, 記住答:我無野講 -> 打電話俾你律師 -> 只LOOP我無野講
10. 有人叫你簽名你當然唔好簽